將藍隧道地盤墜工字鐵壓死工人

將藍隧道地盤墜工字鐵壓死工人

【明報專訊】正動工的將軍澳—藍田隧道昨日（31日）發生奪命工業意外，一名37歲吊運工協助吊起工字鐵時，意外被下墜的工字鐵壓斃，遺下妻子及半歲大兒子。

事發昨日早上11時許，一名男工人於將軍澳唐賢街將軍澳—藍田隧道地盤工作期間，一條工字鐵突然墜下，男工被擊中壓倒，重創昏迷。工友見狀報警，消防員趕至搬開工字鐵救出傷者，當時他已沒有呼吸，救護員隨即為他急救，送將軍澳醫院搶救，惜最終搶救無效不治。

37歲的死者黎俊傑於將藍隧道地盤內工作近5年，事發時正協助起重機吊起一支約17米長、1.3米闊、7噸重的工字鐵，其間工字鐵意外墜下，黎走避不及被工字鐵壓向上半身致多處受傷斃命。據了解，死者家住屯門區，與持雙程證的妻子育有一個半歲大男嬰。他為家中經濟支柱，其寓所至今仍未供斷。

工業傷亡權益會表示，是次意外中的工字鐵疑於吊運途中傾斜墜下，其間從後擊中事主上半身引致意外。工權會呼籲吊運前應先紮穩吊運物，檢查零件及索具是否穩固，同時必須清空現場，及須安排訊號員等工作人員站在安全位置，以免發生意外。勞工處表示已展開調查，並已向有關承建商發出「暫時停工通知書」。

工程界又收買人命

個仔要變大陸仔了
隨時棄養老母返大陸當冇生過呃下手埋單

88

17米長、1.3米闊

藍藍天空高掛我的夢

護國神鐵

藍營又少一票

壓到變屎餅,好慘

一下死都好過串燒
R.I.P.

安全極差

妻子：喂，呀蓆死咗呀，今蚊上嚟陪喎可嗎

呢行全部公司同老細都係無良
冇當過員工係人 覺得死左都冇所謂

香港人咪即係支那人

建造業九成九深藍
住公屋取支那雞
死有餘辜
死不足惜
熱烈地彈琴熱烈地唱

幾時先可以終結建造業?

做工程真係好危險

係高人工
但完全係搵命搏

RIP
地盤佬高人工都係應份嘅
希望工友出入平安

呢件應該20萬+後事打發到

其寓所至今仍未供斷

藍營皇天擊殺

照計有既定程序、標準搬運法、工具？

通常係工人嫌麻煩先唔用

但跟唔跟足係另一回事

安全程序係吊運期間地面範圍唔應該有人，實際就……

死得好

返地盤 = 玩命 ★

死得好死得妙

每日一小確幸

咁鍚身成個女人咁,因為你而拖慢哂個進度,你都係唔啱食呢行飯

都幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

咁耐名都唔開?

係咪禮頓中國建築？

都唔知嬲定唔嬲好
嬲就娶大陸雞
唔嬲就自食其力

力架佬自己吊唔實碌鐵整死自己
完全係自作孽

港資中資Jv

求幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

另外有用post:
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

人柱,生樁

文件上咪有

話唔定嗰個人只係雜工 連埋樂都唔識

冇名?

恭喜恭喜

發覺做地盤嘅人次次出事新聞一報都係遺下年幼子女
仲要好多時都係支那婦
地盤猛鳩唔通宿命就係抽插支那閪?

RIP

17米長，1.3米闊
做load test試椿都無咁大碌

仲闊過藍店啲枱既距離

做乜撚野
工人死左咁開心做咩
有話過佢係藍？

延續工程界講D唔講d既習慣

跟唔跟又另一回事
你知好多師傅都貪方便

收撚左安家費

地盤一樣有好多印巴籍人士

搵個第二唔個老細

平心而論
有睇過話支那婦話同黃老公嘈
觀望啦

屌人地粗+硬（做得地盤邊個唔強壯呀）

死者家住屯門區，與持雙程證的妻子育有一個半歲大男嬰
唔通黃

戇鳩
一死人就停工
成本大增
點會想人死

娶得支那雞唔通黃咩

講真香港哋做勞力工 ，咁易溝到港女咩 講真

持雙程證的妻子=藍？
一句咁嘅句子就話人抵死？
唔講以為死嗰個係警察

到時又要求酌情批單程證

唔好咁講, 識D師傅好憎中共

係呀係呀
地盤佬娶大佬雞但係又係手足丫嘛

邊有港女會鐘意地盤佬

RIP
放心啦 個仔都未必係你既 可能係契家佬架呢

buildking

唔到你唔信
冥冥中有主宰

屌唔爭氣笑咗

要去現場拜一拜舊鐵

連登真係好閪惡毒，我希望你哋都係土生土長，全家都係根正苗紅香港人，有乜事無人笑。要屌就屌，要block就block，真係睇唔過眼

地盤佬喺得連登仔吹奏啫

你問吓港女點睇嫁比地盤佬囉

屌 剩番嗰兩隻又唔知咬幾多資源

[有圖]新檔accmask賣口罩被踢爆假大空

其實而家好多後生入行係黃
特別係地盤班eng仔
85罷工我公司幾個地盤啲後生嘅好多都無返工
唔好講到9成9咁誇張

咪撚借題發揮

蔡耀昌條撚樣隨時又準備出動

送走個支那仔

真係唔明講啲唔講啲係咩玩法

應該係路橋 buildking 嗰單

港女表示非白領專業人士公墓猿不嫁

🙏🏼🙏🏼🙏🏼 Pin 震耳欲聾 震撼人心！

希望佢哋全家正常香港人
如果呀爺係中國人，比人掘山墓都會比人話一句支那人無一個係無辜

咁嘅尺寸，應係合成品，好重喎，吊起時照計應要走開

我個地盤
我識嗰堆7成係黃。

屌你老味下面有人都仲繼續起

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

見到死廢老娶支那雞死左
即刻正評

好彩佢未拎單程證

梁天琦（英語：Edward Leung Tin-kei，1991年6月2日－）是香港本土派政治人物、社會運動者，也是本土自決派團體「本土民主前線」的前發言人。他曾主張推動香港獨立運動，直到2017年。 他亦提出「光復香港，時代革命」等口號。 梁在湖北省武漢市出生，即其母親當時戶籍，父親是香港人。

死黑警又殺人

淨係睇到句 持雙程證的妻子 就係抵死
你咪撚死添呀
比人發現你用過淘寶食過m記唔通手足呀
一撚定係藍啦抵死 有請小鳳姐

咪係，大部分香港人咪又係上幾代移民落嚟

唔撚識字？
37歲

恭喜曬

咁少 金門比兩球
心臟病發

讀書唔成係搵命博架啦 你估好似坐office咁歎呀😂

咁死法 將藍咁大單project應該賠好多

當冇生過 交比兒童院
可能人生仲好

咁重及咁長條料，正常會叫人走嘅，或已吊過多次下面嘅人見冇嘢蔬忽唔理

笑撚到我
而家連娶大陸雞有人平反
唔撚鐘意去香討啦屌你老母

清醒得娶支那雞呢個point係認同

藍子華

屋企人(甚至自己)喺邊度出世無得揀，娶咩人有得揀喎，點相提並論？

好過分真係 我都睇唔過眼 如果份事發生係你自己身上有咩感受
真係祝班咁黑心嘅人死全家

再講又輸民意呀

🤣🤣🤣

若係公司蔬忽民事訴訟會好多，律師會同你睇有冇得打

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

就算HKU fresh grad 做grad E都要落地盤

落site果啲就算 落手落腳果啲咪on9仔

我果到啲同事黃多
見地盤gp 都幾多藍 64比例左右啦

又要我o地埋單

bk jv 盤， 係禁上卜

咁又係啊
係中國做窮人真係賤過地底泥
唔怪得舊時要走難黎香港
加下就走難去移民

吊緊鐵仲行咁近
見到都即刻行開啦

會唔會係知道戴左綠帽

所以分神

我老豆咪係
死毒撚4x歲都娶唔到老婆fd搭fd識咗件支那雞
隻雞而家日撚日喺度嘈

依家坐office無得wfh我覺得都搵命搏緊

呢到d人做咩 有大陸老婆都可以係黃架 如果係手足 比你地咁講

屌 呢啲短期架姐 地盤狗就一世啦 相信政府

老闆表示: 屌 又停鳩我牌

大陸臭雞克夫

你又啱
地鐵前線又黃
hsbc 高層又係黃
聚大陸雞嘅都係黃有咩咁出奇

rip

希望個小朋友將來大過唔好為咗錢做黑警

地盤好多唔理呢啲規矩
由其趕緊工果陣
除非有人落黎巡

個盤岩岩開波無耐 mtr好波

天水圍新移民
雖然唔算多，但真係會有

//
好文分享
【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

【香港民族】知唔知點解要叫大家做「手足」？

- 分享自 LIHKG 討論區[/size=2]
//

我估應該正常都會叫人咪撚係下面行過？做過幾個盤，次次吊料都迫鳩人唔可以行

咁易跌工字鐵
CLS

我覺得某程度上𠵱種諗法會害死人

唔夠進度就應該加人 一係就本身個進度太進取

個個梗係想平靚正快 但你逼落啲工友到 佢地落手落腳用條命較飛 死嘅又係佢地 有類似你𠵱類諗法嘅人先係仆街

NE/2015/02 P2
中國路橋-buildking JV

好仆街 但我笑左 負皮

以前李+X有單1個人賠百幾萬
要睇係咩公司啦 咩人對香港人好 大家心照

新入行RSS表示仲未行過盤希望唔好一擊即中

叫撚左佢唔撚聽你停機唔吊？
啲人掂行掂過好似趕住去投胎咁

利申左先唔係做地盤
純粹幾次係地盤等Fd都見到好多唔岩規矩既野

仲會為佢地仔女供書教學,去外國都得

民主香港嘅公民素質係咁 心寒
連人本性都失去埋

點解仲未有狗死

地盤後生 長大之後, 溝唔到港女, 要搵大陸妹結婚

好自然就會對港女 憤世嫉俗, 跟住慢慢變藍

諗起睇過一篇潮文
講做地盤唔好得罪同事
求其碌舊鐵落嚟你唔死都傷殘

開撚咗好耐喎

老實講，對一個我唔識既人講咁冷血既野真係有啲難。唔講以為佢係十惡不赦既死黑警

與其鬧死者屋企人，不如講承建商有冇收買人命仲好啦

港共一日繼續政治基建工程，點會有完一日
起口岸跨海大橋人工島三跑
諗得到就有得起

抵撚死啦死雞蟲
娶支那雞生蝗蟲丫拿

我就唔係咁睇
唔安全唔改,香港點會先進?

雙程證一定藍?

平時黑警比有囗音既阿叔阿嬸屌到飛天講你地又識讚

收咗錢

啲中坑師傅都未必全部藍啦
最多咪82比
咪跟車太貼隨時炒車

連登睇吓就算啦
真係理啲戇鳩仔棧搞到自己爆血管

戇鳩
跟捉安全指引做
你做多1年都唔撚駛起貨
你死個人最多停1個月
死人嘅壞處係扣分,扣哂分就唔畀落政府標

一名37歲吊運工協助吊起工字鐵時，意外被下墜的工字鐵壓斃

屌你閱讀理解係咪0分，人地份工就係幫手吊野你又要人走撚開

一名37歲吊運工協助吊起工字鐵時，意外被下墜的工字鐵壓斃

一個二個都唔撚睇內文

其實呢 天水圍好多新移民都係黃 區選結果話左你知

做工程真係好危險 人命只變了數字

你做業主或判頭嗰啲你就唔係咁諗，死咗俾錢請過件。人窮命賤

係工人命賤

果邊Team RSS又懶，班Engineer 又A字膊，大判又濕鳩，遲早出事，之前船都反過啦

實際上好多老師傅安全意識好好, 一吊野就走埋一邊仲屌埋你唔好行過去
出事果啲多數係入行無耐果批

RIP
希望下個係黑警死

但娶支那雞喎

自食其力係應份㗎喎
正常人邊個唔係自食其力？

梗係抵屌啦
娶支那閪仲生埋件單非

有冇睇紅字
條友引入支那陰道